The New Z 齊齊殺喪屍

自己一個唔夠做
有無巴打一齊玩
最好有MIC

推推推推推推

推推推推推

tg?

無用開
加stream?

之後仲係叫WarZ果陣有同舊登既巴打組團玩
岩岩試玩瘋狂disconnected from server, 即刻刪

依家無事啦好似 我都玩得好順

PUSH

早4-5年玩過
多BUG到傻

有無人一齊打泰仔

我download左但仲未開始玩 以前有玩開warz
用discord一齊玩?

我又無呢個問題wor 幾順

加我

added